（急）旺角新世紀廣場唔見手機

代朋友開post:

頭先十點左右，係新世紀廣場1樓女廁唔見左部黑色iPhone 6。 因為事主無backup手機內嘅所有野，好想要番入面啲資料，所以如果執左手機嘅個位絲打睇到post，希望你考慮下聯絡我同賣番比事主。先達收機幾錢，事主出多2成。

推

多謝絲打

Pish

當人on9? 認拎左博拉?

iPhone backup 咁方便都冇做？

我出多一蚊

係事主唔小心漏左，有位絲打好心幫佢執左keep住左

唔好爭啦 無閃卡嫁

又會咁唔小心唔著個 icloud 由佢自己 backup 嘅.....

2成咁樣講真係好柒
以小人之心度君子之腹
真係執到都唔撚比返你

先達好近

唔識backup學人用iphone

雖然我無講清執到機個位絲打已經熄左機。但睇前文後理應該估到我聯絡唔到執機個位絲打

無升級colour. Backup唔晒呀

知錯喇

係咪無希望拎得番

係我就當新機原價收
比幾千蚊買返d閃卡算啦

點知執到電話個係絲打 ？ 巴打唔得？

女廁
你咁講都可以係巴打嘅

如果我執到 唔收錢幫你拆散部機